仲讀緊書有乜方法賺吓錢？

返pt一個月得幾千，扣完搭車食飯都淨唔多 想儲錢交學費同埋去旅行

賣屎忽

ptgf

做雞

過大海博番鋪

幫人補習
活學活用，溫故知新

創業

撈偏

做5毛

牛熊啦

女TGF
棍:溝條女叫佢做PTGF 再俾錢你洗

狼狗

睇我個名

借grant loan炒股
去排隊炒波鞋演唱會飛